{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159942?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 쿠텐베르크펜션"
    },
    "text": "エキゾチックな南海ドイツ村に位置するペンションは、美しい海の風景を鑑賞できる場所として知られています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは4名まで利用可能で、予約なしでは利用できません。 さらに、ペンションは送迎サービスも提供しています。 ペンションではバーベキューも楽しむことができ、炭とグリルは1セット4~5人を基準に当日10,000ウォンでお支払いください。 幼児基準で人数を含めることはできますが、最大人数を超えることはできません。 また、ペンションでは無料Wi-Fiを提供してインターネットを利用できます。 しかし、ペットは入室できません。駐車場は現場の状況によってご利用いただけない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションは4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約なしではペンションの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは1セット4~5人を基準に当日10,000ウォンでお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含めることができますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含めることができますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は現場の状況によってご利用いただけない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 347
    }
}